租樓遇上個單位鑲咗鋁板

頭先落大雨去睇樓，業主有兩層畀我睇，兩層都有係一面牆鑲呂板。咁岩落大雨，見上層樓竟然有滲水，廳有少少，房都幾多。
我本身想租下層，下層就無滲水嘅，不過一樣係同一面牆有鋁板，大家覺得下層滲水機會大唔大？會唔會好多霉菌？

Ps, 有返咁上下樓齡，層樓剛翻新過。（不過照滲水）

我應唔應該租好？

推一推

唔應該租

有冇得講多少少

我一條友，有諗過租一兩年，到佢真係出問題就搬
但又唔知就算無滲水一樣有霉菌，同會唔會好嚴重

又要擔心又要租
做乜一定要租果廣？

環境幾好，靚裝，價錢抵，我算係有啲心動

無事無幹做咩要鑲板？
到住落左真係滲水 就搵自己麻煩
到日後業主收番層樓 發現滲水 到時就話係你整爛人間屋 扣你按金屈你賠就煩
香港地好多仆街業主 一味靠屈

邊有平靚正
佢咁平租出去又有靚裝又有好環境
呢啲荀盤 經紀自己留左比熟客啦
仲點會流出街

大把盤啦
揀第二個

唔好租，租咗仲煩

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

個經紀遲到，畀我遇上咗個業主，個婆婆問我咩事，我話嚟睇樓，然後佢就落樓攞鎖匙，無啦啦開咗第二間剛裝修好同準備放租的一間畀我睇，一問下先知原來成撞唐樓都係佢，我嚇咗跳。

之後睇完樓，個經紀遲咗成三個字，然後同我睇返原本個間細劏房，我話唔啱，佢就帶個睇埋業主準備放，但仲有少少未好，問咗問價，個經紀講貴三千蚊，其實我再check同區價，真心平咗少少，我覺得如果係經個經紀去租，一定係比市價貴少少，因為靚裝。

除非個婆婆好古惑，否則個婆婆真心大把錢，唔怕個幾千蚊租，只求好租客，佢有好幾個位都令我覺得好慈祥，我認我都相信佢嘅，都係個句，除非佢好古惑。

我寧願再搵 都唔會take 呢個risk

好想知鑲得鋁板其實係咪好嚴重？處理唔到先鑲？

咁你租樓, 呢d 結構野你又唔會幫業主整, 唔整又住到一頭煙, 有乜為

我見識少 真係未見過會咁樣鑲鋁板

都係嘅
我有少少搏好彩嘅成份，因為今日確實樓下係無滲水，佢只係裝咗鋁板，所以我直覺覺得樓下應該無事，不過諗深一層，整得鋁板即係出過事

仆街香討，我求其搵的

齊齊長知識了

有冇專家可以講講，鑲鋁板擋唔擋到霉菌？
滲水鑲鋁板仲會有咩問題？

留名中伏，人定租比你 同你有親咩

你問咁多都係想人叫你去租啫 快撚啲仆去租啦

租lo, 有咩事都係一年走人姐

滲水仲好, 放幅漢朝真跡係牆, 再買重保險

你有創意喎